琴日升300 今日跌400，陰陽燭同形態叫咩？

唔三唔四

俗語叫 輸錢

一日一升一日跌阿婆都識玩

顛三倒四

陰包陽

要生要死

攪三攪四

貪婪恐懼

左一巴右一巴